好憎隔離屋食煙

真係好討厭鄰居食煙

廳個窗L形咁對住，佢一煲煙，我就要關晒窗。

廁所廚房又係
一入廁所成陣煙味，唔講仲以為自己食煙

好心啲煙咁貴就唔好浪費，吸晒入個肺到先，個窗唔好開咁大，飄晒去人地到。

真係避到避唔到，搬左兩次屋都咁岩隔屋係食煙既...上一次仲要係左右夾攻

點解啲人咁唔自愛，戒煙啦